傅振中帶領大批市民代表全港市民心聲向港台示威

武漢肺炎疫情爆發，特區政府採取新一輪的抗疫措施，限制4人以上的集會，以減少人流的聚集。親中團體保衞香港運動今午（5日）舉辦集會，抗議早前問及世衞會否重新考慮台灣會員資格的港電節目《The Pulse》記者唐若韞，但團體疑怕違反政府早前推出的「禁聚令」，到場抗議人士僅得4人。

保衞香港運動一行4人以「公然煽惑台獨分裂國家 香港電台快解僱唐若韞」為標語到港台門外示威。發言人傳振中表示，他們今次的集會是「相當守規矩」，只會得4人在港台外示威抗議。他們示威約10分鐘後，便遞交請願信離開。

仆街咁多人點算

Hea爆

代表沉默大多數市民

其實hea到咁怕唔怕收唔到錢

名額已滿

毅進制黎計
你係撐狗既
100個人都數你得4個架啦

大批

警方估計最高峰時約有五萬人

蓋清知不知青年團體「新年代」去咗邊?

仆成四十慢人我地點算

應該老死左幾件

接一個呢啲job收幾多錢?

條撚屌堅冇水WO

工作原因可獲豁免

四十幔人咁多

咁都有3個傻仔同佢癲

四大天王都係四個人咋

示威約10分鐘
打飛機都耐過你

屌睇錯謝振中

10分鐘，真係set個腳架影幾張相就走

港台門口鬼影重重

好專業啊 落雨都黎表達意見

又嚟4伯慢人

02圖

好多藍屍公公婆婆冇工開

符合防疫條例

都係振蚑賤種

撒4中囯人
Let sKill Chinese

自然世界和平

4隻示弱完去富臨飲茶就當出糧

今次得4慢人
又輸

喺門口派個飯盒打發佢地走啦
下次唔洗報新聞 真係冇人想知

算唔算落單

四個人 無犯法

咁就有錢收

得四個人?
咩唔係只要係工作場所就唔受限咩?

犯法都唔會拉佢呢啲 blue shit 啦

都支持港台

醒，借限聚令笑夾棍

嘩成個球場睇哂，大生意嚟㗎喎

清明仲未過咩

清明都會開鬼門關?

40慢人

嘩
好撚驚呀你老母
咁疊馬

臨時演員都係演員，專業d 得唔得？